月入8250很失禮嗎!?

昨日跟某女生講電話 , 突然她說起 , 既然我一星期才上班5天半(6天長短週) , 為什麼不用餘下的一天半來工作 , 抓更多的錢啊 ?! 才8000 多元一個月 , 那麼少 , 快去轉工啦 !!!!!

我明白, 我這個收入 , 將來養不起你 , 還有你的家人, 你的將來 !!!!!!
但我又不是游手好閒 , 不務正業 ......... 只係我賺的錢小(在你眼中)

其實很多女人就是希望找個男人回來 , 以後自己就不用工作還有大把錢任用 ...........可以去旅行, 可以去高級酒店用膳進餐, 可以住豪住, 可以買名牌, 可以出入上流社會 .....

樓主係乜嗜好？鐘意養某女生？

個人養開女友/ 老婆，甚或老媽，其他女人我唔養架~

真心鳩

算ok啦
我做左幾年野都係得8k

8000蚊又難怪畀人睇唔起既，而家做看更都1.2m起表啦清

樓豬買少d油啦
慳唔少錢

我得78xx

潮文黎？
依家追返通脹，應該月入10,000很失禮嗎？

。。。

1.2m我想入行

一萬都無 真係太少 過到自己 都過唔到其他人

似係女友老婆知到佢account
打出黎駁比佢地睇到

唔失禮 香港月入八千先係人生贏家

鳩得過你用215搭地鐵重要話無野打得穿你隻耳

點樣可以得8千月入

其實宜家打工普遍月入係咪萬零蚊？

我做高級保安，now已經1.6m了

pt都唔止啦

屌你老母閪我幾時話拎215搭地鐵傻閪
柒少陣啦撚樣

老實講
真係幾失禮下

19大學生
得14K

撈咩